# MessageAd API


### Коды ошибок
```
1 - Ключ неверный (невалидный)
2 - Вы не прислали id
3 - Неверный id (должен содержать только цифры)
```

## URL
Все запросы начинаются с `http://api.messagead.com`

## Методы
#### POST /v1/user?key=:key&id=:id
Метод для сообщения о новом пользователе.

_Запрос:_
```
key - ключ доступа 
id - id пользователя который воспользовался вашим ботом.
```
_Ответ:_
```
В случае успеха ответ будет пустым, иначе в ответе придет ошибка.
```
